[ 鹿 兒 清 純 系 ] 一 齊 入 黎 放 張 圖 消 下 暑 ❤ ❤ ❤

ALL IN DEER CHAN

雖然平左啲

電莖雞

這樣也好 ❤ 好想比佢電 ❤ ❤ ❤

自拍同其他人影有d分別

清純？成隻雞樣喎

有冇由其他人影既deer

好puRE啊

想要入伍了

2件港女唔抵得比左負評

仆街

好臭格wo 咪睇佢依家咁

利申 中同

last day校服J圖

Deer Bbg❤️